其實今年利仔再拎唔到英超 都好難再有機會

今年好運到唔知執左幾分
加上仲未有var
好多12m offside 又唔知幾多分
依家咁大優勢 都拎唔到
遲下有var 都好難再有機會

即係話利記黑哨啫屌你老母

誤判會唔會好聽啲

係睇下哥狗教唔教落去啫
其餘四隊俾唔到威脅痢

係曼狗4424先！上場曼狗又黑咗3分！
今季咪當還返啲息比我利囉！
#4334

係 有時就係打道氣 今年連個天都幫哂你 拎唔到之後都未必有咁好機會

sarri ball

讀心神探

隊隊都有黑哨

我屌你老母臭閪咩
個個 post都見到你條契弟
講嘢陰陰濕濕咁成個女人臭閪咁
好撚心啦
講嘢又冇 point又要成日扮講反話

路過都要屌鳩你

今年拎到啦
之後得番啲垃圾隊打
曼城仲要作客曼聯

利迷思路都係初中水平
要知你地諗咩其實好易

作客曼聯要驚？